求六大訴求英文文宣

請問大家有冇最新六大訴求嘅英文文宣圖？
人在外地，今日飯聚有鬼佬問我香港人係唔係要獨立
我同佢解釋左五大訴求入面冇一個係獨立然後佢問咩係五大訴求
我覺得會有其他鬼佬都唔知訴求係咩嘢所以希望攞個最新版本文宣黎貼堂 fb & twitter

屌點解咁多鬼佬都以為香港人要求緊獨立
證明海外五毛帶風向帶得好成功

點解我聽嘅版本係八十七大訴求？

幾多都好啦，有冇最新版本
事關對上果個全球集會啲人都仲喺度嗌緊5 demands not one less

如果有新嘅要sync up返

我淨係搵到六大訴求中文版